今晚尖沙咀有咩睇波地點推薦?

天星碼頭公廁

有冇清吧之類推薦地點?

Hart Avenue 附近果堆